{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061074",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3009495",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍대 나인브릭 호텔_1"
    },
    "text": "弘大ナインブリックホテルは都心の中のリゾート地であり、各客室ごとに異なるテーマのインテリアと美術作品を取り揃えており、特色のある雰囲気をご提供しております。眺めの良い客室と漢江が見られる客室もあり、都心の夜景を楽しむことができます。弘大入口駅の9番出口から徒歩6分の距離に位置しているためアクセスが便利であり、合計94室の客室を提供しています。近くには合井駅、弘大入口駅、上水駅、望遠駅、京義中央線弘大入口駅の電車駅があります韓国語を含めたさまざまな言語に案内が可能であり、朝食は15,000ウォンで利用可能です。7:30~10:00までレストランでセミビュッフェ形式で提供されます。ビジネスセンターと有料クリーニングサービス、レストランの''リーフタイム''も利用することができます。''リーフタイム''レストランではホテルの宿泊の時、10%割引特典が提供され、、ノート型パンコンとヘアーアイロンレンタルも可能です。駐車は無料で利用可能であり、機械式パーキングシステムを使用します訪問者のレビューによると、ブティックホテルは繁華街に位置していて遊びやすい場所であり、客室の内部施設が広くてきれいできれいだという評価を受けました。ソファとベッドが快適で、スタッフの親切なサービスにも満足していました。ブルートゥーススピーカーと夜景がインテリア要素として多くの満足をもたらし、朝食もおいしいという評価がありました。しかし、水圧が強くて水が飛び散る短所とホテル級歯磨き粉がない点が残念でした。値段の割には高い方なのに清潔度が低かったのですが、立地が良くておすすめの宿だと思います。 職員のサービスには不満がありましたが、要請事項には親切に対応し、テレビとリモコンの状態が良くない部分も指摘されました。 食べ物は少し不足しており、屋上の浴槽の清潔状態も良くなかったという意見がありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの立地はどうですか？",
            "answer": "弘大ナインブリックホテルは都心の中のリゾート地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "弘大ナインブリックホテルは合計94室の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くに電車駅はありますか？",
            "answer": "はい、近くには合井駅、弘大入口駅、上水駅、望遠駅、京義中央線弘大入口駅の電車駅があります。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は7:30から10:00までレストランでセミビュッフェ形式で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの内部施設はどのようですか？",
            "answer": "ホテルの内部施設は広くてきれいで、ソファとベッドが快適です。また、ホテルの宿泊の時には10%割引特典が提供されるレストランの''リーフタイム''も利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのスタッフのサービスはどうですか？",
            "answer": "ホテルのスタッフは親切なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの短所はありますか？",
            "answer": "ホテルの短所として、水圧が強くて水が飛び散る点や、ホテル級歯磨き粉がないという点があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの料金はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルの料金は割高ですが、立地が良くおすすめの宿です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの清潔度はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、清潔度が低かったという意見があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 580,
        "QA": 388
    }
}